嘩，乜咁肉酸啊空難聯

今次又衰乜啊

放水俾利記敵人

阿狗而家咩情況

【原來輸一球都唔係好柒啫】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXLVII

嘩，乜咁肉酸啊馬撚妓

阿妓真係好撚肉酸

同曼聯一樣俾人炒

2:3叫俾人炒

原來輸一球都唔係好柒啫

2:3又點 同曼聯0:4一樣都係無分
收皮啦死阿狗

想笑曼聯姐唔好咁

騎住你獌

又柒

嘩，乜咁肉酸啊斷腳奴

下？

樓主空難啦

戰術嚟，
輸比愛等鏝放低戒心

隔離作客輸4粒 vs 自己主場俾人入3粒
有咩分別啊咪又係輸
唉今舖大獲啦睇嚟精宮要被樓主咒空難

都唔洗4粒咁出位掛

輸4球好多咩？阿狗都大炒過啦

又多隊空難